求救

我工作勁唔順利
返工一個朋友都冇
啱啱分埋手
一個傾訴嘅人都冇
是咪死撚咗佢算？
朝早返工喊，夜晚等屋企人瞓咗繼續喊
好撚想死Q 咗佢但唔想屋企人唔開心
點算

加油

咩工

比人蝦嘅工

跌低唔係為咗令你沉迷喺失意 而係畀你重新站立既契機 巴打加油

分享下 會舒服啲

我地會陪你

你就咁去咗對得住家人咩？我同你差唔多，兒家都係家人兒個原因支撐住我